[買車抗疫] 一人一個自己車嘅必需品

而家社會混亂，想自己買架車揸搭少啲公共交通工具抗吓疫
想問吓各位巴打平時有咩必需品會買嚟放喺架車/俾架車用？
我講第一樣先：紙巾

一pack消毒濕紙巾（不嬲有）

2盒 thx🙏🏻

m 巾

長傘

囡囡

彈弓龍頭

安全套

濕紙巾
備用口罩
水
電話差電器（駁車果啲）

油

咩嚟

有囡15匹，但我冇

車

識啲嘢喎

空氣清新機

酒精搓手液認真